美不滿中歐投資協定｜歐洲議會或以人權問題否決協定

⋯⋯《紐約時報》稱，歐洲議會中有一大派反對這項協定，理由是它在阻止中國侵犯人權方面做得不夠。協定必須得到歐洲議會的批准才能生效。德國綠黨領袖、歐洲議會對華關係代表團主席Reinhard Butikofer表示，該協議應包括更強有力的保證，防止中國使用強迫勞動。

劇本一部分，歐洲佬最後咪又係乃共

歐洲依家分分鐘仲淆仲等錢洗過共產黨
疫情下，經濟向北京求和
美國，五眼轉向亞太，國防向北京背後俄佬求和

哦

人民幣真香

由叫人唔好舉美國旗嘅講出口
分分鐘燈到歐洲議會全票通過